多芒小丸子西米露

夏日炎炎，一碗酸酸甜甜的多芒小丸子西米露真是消暑佳品！
做法原來非常健康哦，而且也非常健康，因為這款糖水是無糖的！！
食譜在這裡：

最新嘗試下用國語, 唔知會唔會多少少人睇~
之前數據都係台灣最多人睇~

做法原來非常健康哦，而且也非常健康